國安法殺到 港元急貶值

【不斷更新】《國安法》直接納入《基本法》附件三，直接在港實施的消息風雨欲來，資金已經率先表態。港滙於今日5時突然急促貶值，由每美元兌7.75跌至最多7.7539，幅度達39點子，現報7.7526。

「急」

咁少唔计啦 没事儿

7.8先啦

嘩...好多啊

資本市場搶先反應了
共產黨睇黎想放棄海外市場
加上呢個武肺嘅幫助
正是放棄海外市場嘅大好時機

7.75叫急眨
根本零影響 澳門立左23條10幾年班外資咪一樣爭住奶

係，你死你事，錢照搵

點子你老母

又要注資🐒？

夜期急跌未?

咁都叫急貶

40點子
急老母咩
記者有無腦架

今晚要換晒做美金

如果取消香港關係法又點睇

澳門取代香港

咁快有反應

港元不是和美元掛鉤的嗎?
美元不變的話, 港元可以點貶值?

香港關係法係容許港元同美元掛勾.
無左美國可以話你操控匯率.
香港關係法=>美國單方面成立. 取消都可以單方面.

港元彈上接近一個月高(1日內)

國安法影響既係外資信心,有一把刀永遠在其頭上.

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)
正式攬炒成功!!

留命不忘初心, 等終極機會.

美國取消香港關係法
大量人走資
港元守唔到聯繫匯率

澳門除左賭場有乜外資?

遲下中概股嚟香港上市咪又隊返落去

換美金

又有任務，正

樓市繼續Gogogo

假設真係急貶
金管局格硬守住個匯率
下場會係點 ?

夜期跌住2xx點先，大陸好野！！

要係咁拎d美金出黎換比人

唔撚會再信， 之前美金輸撚到仆

你覺得冇左關係法加持個股市有公信力咩?

跌個少少

邊撚有外資

澳門有撚外資

好少

美資賭場

港爆.......sor 香港市爆

掛鉤但有浮動區間

即刻兌左5000 usd比琴日貴左

最好股市崩埋 爽

有幾急呀

繼續努力

一早換晒美金啦

我都係 on99輸左成千蚊 之後換番港紙

酒店？

美高梅 金沙 永利

賭場又唔係D科研野而且又己經回哂本，同埋已經一半股份係中資

哇靠
嚇死我了

無錯無錯
香港關係法即係美國比香港抱住隻腳
冇左關係法 你睇下香港抱到邊個先囉
只要美國取消 再軍事入侵香港 一樣可以拎返香港

澳門經濟命脈同民主自由企唔上關係 打開門有得賭就得
相反香港部份最大貢獻行業 同法治自由息息相關 影響亦會較大

對上一次見到呢段野係之前7.85
利申個陣已經換晒美金

以為1對9 1對10 屌你老母又標題黨

7.7544

DAY HIGH : 7.7548

上年7.85左一排 咪又係咁
末日咩

幾十bps叫急貶
跌到7.85之後hkma要狂買港幣搞到外匯儲備唔夠頂先出新聞啦

唔同，而家有息差港紙都急貶

pin this

講真開賭場,最好去無法無天地方開.
有政府包庇.
WIN就給你照玩, loss 就話機壞....
澳門知既都有2-3單!

發夢啦連登仔
深上北咪大撚把外資做生意
Tesla 設埋廠添啦
學你講咁撚驚 成個支那冇外商啦
根本香港變埋支那 對佢地一啲都冇影響

連登仔成日都好似個大種乞兒咁乞外國人會幫你光復你個香港咁

咁上海呢？

老老實實 係咪要依家兌定部份港紙做美金
唔做會點

主打工業平人工,
同埋開左好耐.雖然依家人工貴左好多.
但搬廠成本高, 生產線完善,唔係差太遠不會搬.
但自貿易戰,同埋來緊武肺時代.(D廠唔會再將產放在單一地方)
已經好多廠走人.

仲有2000年開始由上海吹到前海,吹到自貿同免稅區.
希望取代香港股市地位,. 點解今日都做唔到,仲要來香港上市.
點解外資願意來香港買賣股票,同設總部.
無論人工同租金超貴.
盲毛好似雜總呢D,先覺得無香港無問題.

無香港對支那係問題
但有國安法對外資喺香港冇影響
兩樣嘢冇衝突
大陸套“法制”外資玩慣曬玩熟曬啦

老虎機全世界都搵笨柒

快D啦，我戶口反正都無錢

聽日去銀行排隊拎錢先屌

內地開既只係生產線.
總部好多香港就係覺得內地無安全感.

仲有當年D人去開廠係老鄧,老江年代.
兩個好少政治意識.
1個真心攪經濟開放改革.1個搵錢為重點.
雜總上左來有咩大公司去中國擴充??
只係知三星晨早全部生產線離開中共.
唔見得雜總係受商家歡迎,因攪事攪非.
商家喜歡穩定,只要搵錢.

又係個句點解中共無法搵城市取代香港,
因為只信香港法治,同埋頭上無把刀.
當國安法可以話拉就拉,話禁就禁,頭上有把刀時,
我米繼續內地設廠搵內地管理,有咩事不用上身.
但香港玩法變左,自然會決定上大陸定走人.
當本身法制無咩分別, 點解仲要給貴租同貴人工.

同意錢又唔夠移民,
米係度等大時代來臨.
依家好學定救生技能, 同操下體能.
有食食好D,有野想買就買唔好閒.
(好似世界末日,不過個人覺得大時代距離真係不遠,
除非雜總下台, 中美事態都仲有灣轉)

外資咪去星加坡
不過冇嘢架 其實廠定總部都一樣
奶得夠先有得留低
所以根本唔會有撤資呢個問題
反而我覺得 有咗國安法
上海變得同香港冇分別之下 就會追上同取代香港

想廢港元轉哂人民幣?

星加坡同中共比真係有病.
星加坡人地新聞自由, 資訊開放(可上facebook)
無黨大於法. 中共有以上特質???

廠同總部分別大. 廠=>好多低收入,低技術
總部=> 好多高收入,高技術,多敏感資料
仲有廠話事人好多都內地人(有事佢頂).
總部=>外商頭頭

上海變得同香港冇分別之下 就會追上同取代香港,
上海有咩野比唔上香港??? 講真5-10年前交通系統,基建,
人工租金平過,好過香港.
點解無法取代香港股市地位.
係基本問題法治同資金自由,資訊自由.
安全感. 如果基本改唔到.
今天外資不信中共股市, 以後一樣不信任中共股市.
香港有國安法變得同上海一樣,香港股市米PK.
因為已經不信香港股市.